求爭取安樂死方法

最初我以為自己係因為不斷遇到悲慘遭遇
俾一班代表正義的人陷害
所以萌生死的念頭
後來我發覺我/人根本不應該出生（即無遇到悲慘遭遇也應該死），所以好想爭取安樂死（因為唔想跳樓死）
曾經多次寫信俾特首辦
都係得到啲罐頭回應
之前搵過尹兆堅議員辦事處問
職員都話同意幫我爭取
我自己衰多口話現階段要醫管局/食衛局keep每年想安樂死嘅人嘅數目就夠
（因為提出動議辯論得幾個市民支持又有宗教界阻住多數過唔到）
唔知講錯邊句佢哋就唔覆我
而家泛民總辭咗，想爭取安樂死合法化應該點做？

睇架仔片

佢地打肌肉鬆弛制死得最舒服

謝謝

無門路
又唔識打針

斌仔唔得 你都好難

佢自己放棄咗

架仔有人冬天去富士山

零度濕晒水唔著衫 由自己神志不清 凍死

驚有人報警救番

上飛鵝山 大霧山

半夜唔會有人救你

都唔知幾時先等到零度

我好細個就想死 見到𠝹刀就想割脈 見到馬路火車軌會想衝出去 但係我而家咁睇 我當自己已經死咗 無論以後做咩都係bonus 想做咩就做 因為我已經死咗 就算唔開心好灰心都好 我都想感受下 因為呢啲對我黎講 係我嗰刻死後會想彌補設返 會後悔冇得再試嘅野

我都有諗過安樂死
香港人係咪唔可以去外國做？

你十二度上山，搵支冰水濕身

再除晒衫訓低就得

你最憎果位主耶穌就係為按本性不應該出生的人死，為要使他們成聖，成為自己的弟兄。

但都會老死
仲有好驚唔死得插晒喉吊命
都唔知要捱幾耐

原諒劉細良吧

我支持安樂死

可以但好貴
我無錢

幾錢 同邊度有

你作假見證，我叫你哋聽耶穌話唔好聽掃羅話

佢正式道歉先

點解要捱？你有屋企人養？定要還債？係就冇計 唔係嘅 有咩阻止你唔捱

瑞士
幾多錢唔知

我表達唔好
我意思係插住喉又唔死得時唔知要捱幾耐

300萬好似

就算撇開保羅書信，只看福音書，主耶穌自己都是來召罪人，將他們從罪惡裡面救出來，且到祂這裡來的祂總不丟棄。

我冇作假見證。

到時再自殺都唔遲 趁有命去叫雞都好呀

我頭先google 左 先萬二蚊美金咪嚇我
300萬我寧願唔死了

你死咗淨返幾多錢都冇所謂

我諗住用晒先死

你話我最憎你個主呢個就係假見證
但我發現你唔聽佢話（馬太福音5:17）
反而信咗掃羅唔守律法

啱呀 爽完先算 不過有冇啲野好想做 有就做埋先啦

插晒喉屎都要係床上痾
點自殺？
叫雞同爭取安樂死無衝突

萬二蚊美金我都有
咁平邊度搵㗎？

My plan 照顧完呀媽 歸老之後 賣樓 去一轉南極 係日本租個地方 日日打機食野 洗到d錢淨番廿幾萬去瑞士

我google 查嫁咋

但人實在不能守律法而得救（那不過是人的本分），需要主耶穌代贖才能得救。

就好似不守一條警例的警察，唔洗下下去到強姦同酷刑都已經係黑警一樣，而如果佢地守晒我地都唔會特別大加讚揚一樣，我地犯過一條律法已經是要被定罪的罪人，而全守律法也只是我地應有的本分。

約翰福音已經講過，那聽見主耶穌話，又信差主耶穌來的父神的，就有永生。

記住計埋通脹 唔好有女朋友同仔女 其實咁都幾好

望真d好似要有絕症先可以...

都啱 希望你早日去外國安樂死

其實有舒服方法，但我唔會講，廢事教唆
你肯search下就會見到，近排都幾興

氦氣笠頭都幾辛苦
同埋好難set up
如果易都唔會咁多人跳樓

等我問下先

求撚其買樽安眠藥臨訓前當飯食就得la
死都又驚呢樣驚個樣又啊吱啊佐
點啊
又咩成功人士有咩平凡人遇唔到嘅苦惱啊

睇到而家出廠嘅氦氣唔係100%氦氣嚟
加咗普通空氣入去
聞完多數唔死得

食安眠藥好難死